召集所有鍾意飲gin既巴絲打

出面有威士忌post 又啤酒post 依加終於有gin post啦
無論係落bar飲定係屋企飲既都歡迎大家
我自己既daily drink就係Hendricks tonic with cucumber 貪佢夠平之餘 口味又夠清新
另外monkey47 配西柚/橙 都好正

最近suntory同nikka都出左隻gin 有無巴絲知道邊到有得試

連登無人鍾意飲gin？

反而想買下其他tonic水，大路要買都係得schweppes

試過Fever tree都幾好 bubble比較幼細 同埋tonic味都幾香
不過我都謙佢太甜

係咪所有Gin都可以叫男人酒？有時逼住揀cocktail

monkey47 好撚貴

一定要去Dr Ferns

間廠都收左皮
限量供應可以唔貴咩？

上次落吧開左支藍色樽身唔記得咩名

想搵番

Suntory支「六」想要嘅可以tg我，我遲啲去日本可以托兩支返黎，不過好似都五舊一支

唔介意嘅搵我傾，

下係咩，monkey47仲有出架

有機會去買下

London No.1
or
Bombay Sapphire

ping pong 我會鍾意啲
dr ferns個人稍嫌太淡

之前見過呢間有得買Fever Tree series 既soft drink
不過要成$20枝
批發價$240 / 24 bottles

其他brand都比較少見
呢個網就齊D 但未試過買

咩叫男人酒
其實好多男人落到酒吧 但又唔知飲咩好 都會叫翻杯G&T

唔該曬巴打先
我自己都有窿路買 純粹想試左先買 因為呢兩支野都唔算平 到時買左先知唔啱口味就dup春

上次係黃埔間惠康見到有 68蚊4支

推翻上黎
連登真係無人鍾意飲gin？